中國直通車港鐵沙田站故障 東鐵線列車要20分鐘一班

港鐵今晚10時許宣布，由於有內地直通車在沙田站附近出現設備故障，東鐵線來往紅磡站及羅湖站的行車時間，預計需要額外10至15分鐘，東鐵線列車服務現時改為每20分鐘一班。港鐵職員現正進行搶修工作。

屌又係呢D直通車，唔係壞車就係遲到阻撚住晒

今次壞果架係KTT 港鐵車

ktt 算唔算係老爺車
不過就算係老爺車 MTR 都應該唔會買新車比九廣直通車

20分鐘呃人